[賣物] 全新herschel銀包

早幾日加拿大買 冇用過 有單....
純粹減價先買 諗過俾fd... 但係算
$170

打開入面泥睇睇

隻色幾靚

咁樣的

agger 幫推

單
冇賺 純車馬費

本身賣fd買同色長個隻
見呢隻幾靚又減價先買

標準答案, 你原價賣我換xyz 買都得啦.駛撚搵你.

(再講多次, 高/連登賣野你係要貼錢先得)

留tg？

Tg: derr3

屌，以為Bam圖

攝影技巧

呢個銀包仲似
係咪特登架

其實唔係
佢講先覺

Btw已賣

排100
TG:Megotoschoolbybus

自膠 sor

用過呢隻 窄過處女閪
裝唔到幾多野

ok喎

巴打winnipeg

巴打賣左未？

Hershcel